(破記錄) 陝西「豆腐渣」橋完工不到2小時即崩塌

兩個鐘頭就玩完

暫時係最新紀錄

又破紀錄，簡直係中國人嘅驕傲

又可以刷gpa

gdp go go go

香港好快就可以共享榮耀